吹吹水

寶寶好悶悶🥺

溫書

咁boring

打飛機

打到悶了

再打多幾次就唔悶

😑

係咩

真係
你就算細我都唔會嫌棄你🥺

好sad， 身邊大部分friend都有女
想約食個飯都難

大部分 姐係仲有少部分啦
咁咪約啲唔係好熟嘅出嚟囉

大家住得有啲遠
唯有約下舊同事先

你住得好遠咩
不如話你懶
出旺角/TST咪得囉
我諗大家都就腳掛

舊同事都好
出下街啦
唔出街真係會係屋企生菇㗎

係真係超遠
地鐵站嘅頭同尾都反映唔到我哋嘅距離
同埋不嬲都係成班friend，唔會單獨約

你陪我出街囉

人大咗 有啲嘢你要自己去慢慢改變
如果你唔變 將來你會覺得呢個世界變得太快
無理你感受

我要返工

唉，冇計
鬼叫冇女咩

哈哈

妖，一兩個咪照出囉
我唔明有咩問題

想接你放工

一直冇呢個習慣
突然約好奇怪

唔奇怪㗎
點解你可以咁可愛

覺得我可愛就溝我啦

哈哈
咁都得

我無任歡迎

你真係姐姐控

有咩問題
做咩我🥺

你夠弟控啦

你憑咩覺得我弟弟控先

你唔係話你ex細過你咩
唔爭再要埋我啦

我其中一個ex細過我咋

咁都得㗎咩

你問下你媽咪接唔接受到你女朋友大你6年先

佢實冇問題
佢話我搵男人都得

btw, 唔係七年咩

你過咗生日唔係23咩

22

Oh

唔要我喇？🥺

想’met’你多啲

原來你想見我
好啦，幾時？

唔識寫呀

想打你patpat

原來你同游蕙禎一樣大

唔畀呀

不過佢大波過你

咁你去溝人地啦

小氣到
果然心胸狹窄

我唔係小氣
我係大愛同讓愛
我唔會阻止人追求佢地嘅理想
同佢所喜歡的東西

讓愛？
你終於認嗱

認咩

同埋我中意pat多過波
你個pat正唔正先

認你愛我

家姐真空飛釘

有無打J

今日打咗

今日先睇到隔離台研究打飛機

研究啲咩？

第一次幾時打
有冇人唔打
第一次打係咩感覺

依排少打咗
今日射好多

咩料

掛住你

你得閒到成日打飛機

已經打少咗
話說你會唔會捽碟？

唔會

really?

真係唔會

信你
咁有冇試過

試過咩？碎？

捽

總之自慰啦

咁有試過
不過唔爽囉

睇twitter成日見啲淫絲要捽碟，仲好似好爽咁
btw 想轉話題出聲，唔係又話我逼你講咸濕嘢

爽咩
以前未試過就話試下
但試過就得麻麻地

扑野正啲？

係掛

姐姐白虎定黑森林

以你嘅正常認知去判斷

黑

已經打到冇機好打

Game?

唔知點解最近好眼瞓

係，有冇好介紹

我琴晚瞓咗11個鐘

我玩果啲你都唔玩

你又無switch

醒咗都11個鐘

你玩咩？同你一齊玩

係
然後發夢俾人殺

仲以為你係中途比人殺

Call of duty

不過我都好耐無玩lu~

手機定電腦？

一齊玩

手機

Ho, now down

你衣家想玩？

呢個係悟空定悟飯

你電腦有？

準備瞓，可以玩陣
悟空

電腦有咩？

無

有冇睇聖鬥士星矢？

我會中意電腦多啲

你down左先
我下次陪你玩
我攤左係度
唔想郁

this?

好

Yup

我知道咩嚟
但好似冇睇過

隻手機game幾好玩

我手機又多隻tencent game

我嘅年代係四驅兄弟，IQ博士，百變小櫻，爆旋陀螺，數碼暴龍，Pokemon，搖搖（唔記得咩名）
同埋最憎嘅超人.超人佳亞，超人帝拿果啲

美少女戰士都唔係我嗰個年代

Tencent係咪支拿㗎？

係

Oh.....咁唔玩啦
我好耐無玩
Del咗佢

del咗了
同埋都唔好玩嘅

唔係我個年代

數碼暴龍唔係你嗰個年代咩
仲有Pokemon呢

lol宜家都係tencent

係
我撚你啫
不過我最中意睇龍珠同幽遊白書

我唔玩lol㗎

撚我吖拿

幽遊白書更加唔知咩嚟

我以前玩
btw騎砍奶共，玩咗幾十個鐘冇得退

好得意
想同你咁樣互摑

我家姐個年代
粵語配音高汁

互摑係大電影嚟
細個睇到我喊

你敢摑我

我半S半M
仲要兩極嗰隻

咁易喊㗎喊包

我係好易喊但唔會係人地面前喊

好可愛

我會俾你挨住我喊

我要笑

我1:30瞓

好，一齊瞓

吱你

唔制

你望下嗰邊

錫你

係邊度學返嚟
一定成日用嚟溝女

自學
我好少主動溝女

我瞓喇
Good night

早唞

早晨

Morning~

你會唔會登記攞口罩？

琴晚發夢揸女仔屎忽

唔會
反正我仲有大把

［重要］雲海、楊岳橋判斷 口罩登記有伏 建議唔好登記

寧可信其有，不可信其無
不過應該都大把人去登記

我屋企都有好多

係我都睇到呢個

咁唔登記啦橫掂個口罩咁柒

係
呀婆口罩

似你條底褲

以你條白底底炸

你未答我啵

我冇一條底褲係白色

有漬咪唔係白色囉

你咪答咗
點會係白虎呀

我啲底褲好乾淨冇漬的

點解要加點會係
唔係好多都會剃咩？

問你一個問題先，有冇鬚

有，但係會剃

咁剃完生出嚟咪好吉囉

如果係返學嗰陣我會keep住每個禮拜剃
有鬚唔襯我

我答咗你個問題喇
你自己思考吓

嗰度唔靚嘅有毛遮住係好啲嘅

躝開

駁吾刀

唔想理你

唔好嬲嬲豬啦

嗰度生得唔靚好閒啫

小氣鬼

hello

講

錫返

今日好撚熱
依家喺屋企乜都冇著

都唔知有乜咁舒服
唔覺得好唔自在㗎咩

好舒服喎鳩fing fing咁

終於理返我嗱

唔得閒嘛

以為你真係嬲咋
你知啲女人幾小氣㗎啦

唉，又開始要做assigment同溫書考試

咁多功課嘅
我一科一個sem都係2份功課咋

求安慰🥺

你14號得唔得閒
考derivative

要返工
幫你唔到

快啲去做功課啦

但係我掛住你🥺

你識嘅

姐姐有冇玩電腦game?

希望啦

無
我好少打機

會打機嘅女好吸引

我無冇咁多時間

咁又係，半工讀真係chur
之前我返住馬會返學真係辛苦到

聽電話果啲？
馬會已經返好少日子喇喎

我返分行
一個禮拜3,4日

我係咪好低分

I see

比你發現在咗

你肯定唔要我喇

如果俾你揀
你想你做我女朋友
定我做你男朋友

你真係鍾意咗我呀？

你估下

我唔估

你唔中意我

支你
笑返啦

即係你中意我啦

做緊咩呀？

唔做功課？

宜家做

咁你做功課啦
唔阻你

我會放你喺個心度做

加油啦～

收到！

仆街，龜頭發炎添

會發炎㗎咩

會
我係就發炎嗰隻啫
好撚痕

睇醫生囉
係咪清潔得唔乾淨成日醃住咗
醃到發炎

唔使，不嬲都係洗返乾淨畀佢吹下風就得
懷疑係連續幾日冇換孖煙通搞到咁

你咁核突㗎幾日唔換

屋企得嗰條孖煙通
太舒服唔捨得換

攞個風筒吹碌鳩好舒服
順便吹埋個袋

你可以試下吹下個閪
可能會冇咁臭

你做咗我女朋友我就會企理啲㗎喇

你就臭

我碌鳩香噴噴的

一路做功課個龜頭一路痕

r囉

唔r得
洗咗幾次終於冇咁痕

想姐姐你做我女朋友幫我洗鳩

你想食殘廢餐
就請個靚女護士照顧你

講笑咋唔好嬲

BB🥺

BB住邊區㗎

做咩

問下啫

新界東

我新界西
我地真係天生一對

大家都係新界，不用分得那麼清

立場姐姐參選立法會

梁耀忠參選立法會

我10點開始做野

功課？

立場姐姐同我同一間U

佢年紀有啲大
我驚佢頂唔順

Bu?

佢同你一樣都係3張咋嘛

想你瞓住我大脾做

咁早發夢

想溝你，可以嗎？

你考晒試先講呢啲
你橫掂都sing咗咁耐 唔爭在

好啦

去做功課啦

好難唔想做

碌鳩又痕
希望今次唔會真係發炎

屌唔見咗張信用卡

搵返了

立法會live ing

要趕功課

咁你去做功課先啦

而家去做

你出去嘅話小心啲

放心

Hi

At home?

Yes ar, you?

You too

I need to do homework
And I do not participate in risky activities already

咁都好
我擔心少一個人

You worry about me?

Well I already have a friend need to worry about

驚你比人捉咗去雞姦
㺫咁上下時間叫佢報個平安囉

I only want you to rape me

well, I mean he was arrested and charged already

你就想
我都有frd係咁

Then I rape you lor
why use
It means laughing wor

呢個唔係嘁咩🙄喊喎，點睇都唔似laughing

sosad（Sosad），為一個高登圖示，原圖為一個黃色的公仔在哭的圖樣，但一般人，尤其是高登人，認為此圖示好像忍不住笑的模樣多過像在哭，然而亦有少數人使用此圖示作為哭的意思，因而引起誤會。

唔似 忍不住笑

我第一次用已經知係笑

每次見到你呢啲p牌仔用錯真係好好笑

堅唔似
我衣家知喇

冇計啦

Tmr要返工，仲未想瞓

份嘢tmr朝早dead，仲差一半

俾住我啲相你J

咁你快啲做啦
臨急抱佛腳

想抱你隻腳多啲

我唔要睇 洗眼

ig啫

you think too much

上個星期真係有條仔全裸扯旗相比人po咗係隔離台
笑死我
佢應該係玩交友app send自己裸照比人

今日J咗條36E港女，好正

我冇咁痴線

發炎仲打飛機

佢個樣仲要無格仔

忍唔到
同埋好得七七八八了
btw, 你32B?

好慘

唔話你知

點解呢啲永遠得男睇冇女睇

咇唔咇到條溝出嚟

係咪㗎啦

係咁㗎啦

之前成人台好多女自貼
個36E真係不得了
個鮑仲要粉

叫雞都要比錢啦
世上邊有免費唔餐

咁唔自愛

人間性器

我眼瞓喇
你做功課啦

早唞啦

唔瞓就又瞓唔著㗎喇

快啲做埋份功課
唔好咁通頂

嗯嗯

眼瞓到係咁打錯字

仆街
耳下面腫痛

勁唔舒服

去睇醫生

一定要㗎？

點知你係咪扁桃腺發炎
好痛好腫咪去睇下

瞓到不省人事
全日未食過野
聽晚考試未溫過
星期二朝要交paper
星期四考試
星期五intern面試
星期六另一份paper
冇睇醫生嘅時間

有冇panadol呀？食兩粒頂住先

唔mak大口唔痛

應該係扁桃線發炎
要睇醫生先得㗎

同你阿媽講啦

必要時禮拜一去睇
唔會自己好㗎？

講咗

似淋巴多啲
我耳後面腫痛

可能要食抗生素

食抗生素好閒姐
我有時重感冒都要食
不過你呢排咁多功課考試就會好辛苦

I'm struggling to eat rice

你應該要食粥
食完野再瞓 一陣
你聽晚考 如果有把握
聽日起身先溫啦

記得教鬧鐘⏰

係
本身諗住飲健身奶粉
冇把握，冇聽過書

今晚溫一半，早瞓

淨係飲健身奶粉緊係唔得啦

有能量

虧你講得出

Why ar?

突然好咗啲了
係你嘅關心醫好咗我🥺

無啦啦有唔識嘅女 request follow我ig，係咪你嚟

我何來有你ig ac.

icon太型

其實你係咪冇病

我點會呃你🥺🥺

畀我知你呃我你就死

去休息下啦

我就算呃全天下嘅人都唔會呃你🥺

已經瞓咗全日

仆街， 啱啱擘大口食嘢痛撚到仆街

其實你係咪蛀牙

唔係
我係耳後面痛

笑死我

做咩姐
講下笑都唔比
唔笑囉

病咗都識flirt人

我病咗仲識fuck人添

又嚟喇

我做功課，唔理你
High level subject
無上過堂，睇recording 都唔係好明
又冇得問

不過tutor 把聲好溫柔好正～

去做啦，我都要溫書

我溫柔啲

爆瘡爆到乜咁
對我呢啲貪靚嘅人簡直係折磨

真係青春期

唔好整佢
會有疤痕唔靚仔㗎

已經冇之前咁好樣
ig icon 仲係一年前嘅相

咁男仔係差唔多呢個歲數㗎啦

Selfie?

你都差唔多更年期

你係咪病好咗身痕

仲有冇月經？

你食屎

唔食你

咁有緣再見👋🏻

唔好吖🥺
我想俾你食🙈

嗲我無用我嬲

我瞓教唔睬你

攬住你🥺

起身溫書喇

好攰

你冇瞓過咩？

仲瞓緊喺張床

起咗身了

Can you give me a morning kiss

未嬲完

BB唔好嬲嬲啦🥺
最多我餵蛋白質你食

唔洗客氣喇
你留返畀你女朋友啦

你做我女朋友咪得
定係你想敷面膜呀

唔要
好核突

你唔要我嗱BB🥺🥺

快啲去溫書

BB錫咗我先🥺

溫書先啱

食住藥溫

又會咁搞笑
星期日晚考試嘅

聽日中午交
今晚upload份卷

咁好嘅
有咁多時間做

兩次mid term都做成四個鐘
final唔敢想像

我啲卷得3個鐘考炸
難咗仲要做唔砌

我已半棄，好唔在狀態

唔好咁啦
有咁多時間做

聽日去睇醫生啦

好返好多
但係個人好攰

病咗係咁㗎喇

想嘴你

唔理我

我唔得閒
你做住功課先

OK

考試與世隔絕，一睇新聞原來出面cls

乖
你專心考試

仲做緊

聽日幾點交呀

我瞓喇
唔好咁夜
Gd nite

聽朝12點

搞掂
差一題聽日起身做

終於得閒打個飛機

做晒喇，咁叻叻

仲有兩份case study同一個考試

啲大波妹真係好好j

咁你慢慢j

J完喇

Hi bb

放咗工？

未

做咩？

車～

想lam你

咁你lam我

唔制

病好未

好返喇
可以lam你喇

心情唔好

點解吖？

一部分係因為琴日發生嘅事

你冇事吖嘛？
仲有呢？

家姐又飛釘

咁你去打J啦

佢粒lin好凸
打咗喇今日
有咩唔開心就講啦

唔講

點解吖

唔好唔開心啦

世界上沒有真正的感同身受

或者我會明呢

Are you okay?

你病就早啲瞓
嚟緊仲有咁多功課考試

聽朝要交文

臨急抱佛腳

做咩打自己

So tired...
And I'm kinda sick...

Still about 1000 words from finishing

1000words😱臨急抱佛腳

又話好咗好多

1500 is the min, me now 848
A total of four questions, I have now completed one and a half
So...still far from completion

This time, my nose...
Btw, why not sleep?

May have to take medicine later
It kinds of stoping me from focusing

No eye see

咁我瞓 bye

Goodnight la bbchu
Can you give me a kiss to keep me motivated?

快啲做埋去瞓啦

I feel like at my limit already
Last night's 7 hours exam has already drained most of my energy out
And now I'm once again working until 4, and the finish line is still far away

about 500 words to go

I hope I can sleep by 5

I'm too optimistic

咁你瞓返教好㗎啦

你想講咩😑

想講我愛你😘

好想攬住姐姐🥺

你係咪發緊燒

唔係

你見點呀

琴晚主要係鼻敏感
食咗藥瞓好咗啲
不過依家又嚟

再食藥囉

要溫書不了，有睡意

咁一定係傻咗

攬住你可以感覺到你心跳聲
因為冇嘢阻隔住

hi

咩

我覺得你呢句野有其他意思囉😒

例如呢？

錫你

你自己諗下

後日考derivative

家姐件睡衣透到成粒lin個形狀都睇到
btw佢同你一樣都係深啡

找死

加油

你今日開心返啲未

都係咁上下啦

販冰強呢個名笑死我

販冰兵ho siu D

都好笑

Ur brown lin no.1 ho siu

Studying power rule and chain rule

Big boobs with pink lin ho jeng

I knew you like that

But I like you more than that

You dont like me

我意思係你唔好咁容易鐘意陌生人

So... you like me?

You guess

I assume yes?

你唔係溫緊書㗎咩

I am
But I miss you

Suddenly want to masturbate so bad

你唔識唔好賴我

你都好隨心喎

I wont
I can one heart multiple uses, it is my talent
Back in primary school, I can watch tv, have lunch and rush homework at the same time

Go hit J sin

My mom mei sleep, so sad
Need to wait until she sleeps

我都係咁
咁樣唔好架
係專注力不足ADHD

Really ADHD meh?
But I can get good academic results when I want to
I can focus if needed
Btw, when I do exam paper, I can jump between questions
Like I'll do half of question 1 and then jump to question2
And then when I am doing questions, I may suddenly jump back to question 1 to finish it
It's like my brain can work in the background
Is that a symptom of ADHD?

I have just looked up to symptoms of adhd
I don't think I am
I am a just a genius in multi tasking

Diu lomo still mei sleep, I want to J so bad

我唔知呀
咁唔係掛

你唔諗果啲野咪會唔想打囉唔係咩

I'm kind of addicted to sex

我諗青春期係咁

Me 22 already
Were you also addicted to it when you were young?

Boys and girls are difference.

sleep lu, tired
Good night

Me too, Good night

早晨
又發夢槍戰

發覺啲鬼妹好鍾意著t-back三點式去沙灘玩
好正

仲好鍾意裸曬添

鬼妹啲屎忽好正

想同你一齊祼曬

係囉好鬼撓

How about yours?

其實要練
學校gym room有條女都好鬼翹
好想大大力拍落去同瘋狂後入佢

我都有練
係屋企做workout
不過有時好懶冇日日做

想姐姐做我女朋友

上面冇嘢睇冇得勉強
唯有努力啲練下面

我呢啲先叫平均
你識咩

有波有籮就叫平均
冇波有囉就叫將勤補拙

我唔係平㗎
大同細都係叫有
你同我啲frd一樣 膚淺
㨂女三寶 波 樣 身材
又唔係富二代 又唔係特別出眾
人地有三寶都未必會㨂你先啦

嘩惡撚到
我講笑咋
我唔係啲咁膚淺嘅人
我樣順眼就得
波我唔太介意，當然有就更好
最緊要性格好同有共同興趣
同埋波同屎忽我會揀屎忽

唔好嬲我啦

仆街後面嗰啲calculus好撚難

有時發覺bcup嘅女先特別正
似有似冇若隱若現咁

堅嬲？

bb

做我女朋友，等我證明我唔係咁膚淺ok?

我忙緊

仆街胸口痛

你日日都有唔同部位唔舒服嘅
我解剖好叻 要唔要比我劏開黎研究下

因為我已經chur盡曬
我願意剝光豬俾你研究
Btw 瞓先

考試啦，好彩胸口冇再痛

考完喇

識唔識

應該85%以上

咁叻叻

網上有derivative calculator

考完喇
我係咪可以追你喇

香港女仔平均cup size係咩？

你已經好大㗎喇

聽日interview

咁你快啲瞓啦
我忙緊
陪唔到你吹水住

知道喇
你忙完搵我啦

懶醒啦你
又知我唔得閒

你自己話嘅
唔通你呃我？

冇呃你 真係有野做緊
仲未瞓嘅

等你同我講goodnight

我唔上水你咪唔洗瞓

咁你係咪衣家瞓呀

話說…
頭先拍自我介紹sd俾公司
唔小心著錯咗家姐件恤衫

咁都會著得錯嘅
影半身姐 我諗唔覺嘅

你唔會咁忍心㗎可🥺🥺
就快
打埋個飛機就瞓

隻色好似，同埋我太攰
想講唔知係sony自拍鏡頭自帶filter定係燈光
拍到我好靚仔

本本諗住你瞓咗真係唔上水

你咁狠心嘅🥺

你唔知羞呀

笑咩笑
打你patpat吖嗱

扁嘅

以為你瞓咗嘛

Btw攰就 打埋J去瞓啦

係喎你未答我
姐姐係咪俾我溝㗎

考慮吓

個頭未乾
諗唔到想J乜

都唔明點解要溝我

啱傾已經好難得
同埋我中意姐姐

邊方面覺得啱傾
因為我陪你講咸濕野？

唔係啦
依排都少咗
唔知，純粹感覺
btw你冇feel唔駛勉強喎
我都只係中意同你傾啫
未見過始終唔會真係中意個人

少咗點解我唔覺嘅
我都鍾意同你傾計嘅
雖然你成日講咸濕野

少咗啦

所以咪好，冇虛情假意，我最真實一面你都知

都唔知話你口花花定......詞窮

我係咁
所以我溝女成日虎頭蛇尾

I sleep at two

Ok
聽日幾點in呀？

出事了，近排J得多港女唔想J其他，但係港女冇新嘢J

14:30 柴灣

我唔識幫不了你

緊唔緊張

唔太

但係好想打
求其算

打J成癮

打一次要幾耐㗎

有咩問題？
你冇性慾㗎咩

睇心情同狀態
幾分鐘至大半個鐘不等

早唞啦
我打完瞓

Good night~

開始掛著兔仔了

我都有啲掛住個on9
btw， 你真係神出鬼沒連呢個post都揾到

in完了

When will you get the results?

一兩個禮拜掛
不過我比較想要另一份多啲
依份intern只係叫做好過冇

另一份in咗未？

琴晚拍咗片
希望佢睇在我靚仔份上俾interview我啦

咁應該冇問題嘅

你嗰陣有冇搵intern?

High diploma 冇

係喎，你高考年代

我讀HD嘅時候已經係某公司做緊manager,
所以我放棄咗intern
不過我都係Alevel年代

Manager
姐姐包養我ok?
我保證晚晚令你濕

有女約我去船P

咁咪去囉
去玩吓啦～

點解要我包養你

毒撚唔啱玩

咁互相包養ok?

去啦，做咩唔去呀
你怕羞？

其一啦
同埋老實講，我覺得有啲港豬

咁其實，每個地方都有唔同嘅文化差異，
係香港地方細可以玩嘅活動又有限，
我唔太認為咁樣嘅行為就叫港豬
用有限嘅資源去過人道嘅生活
呢個社會氛圍社會嘅壓力
唔好你更加要帶點娛樂畀自己

我唔反對娛樂呀
我自己都成日娛樂
不過依類活動就真係有啲平行時空feel

同埋個個都唔識
好embarrassing

就係因為你圈子細
先至要去
Btw我唔係迫你 我同你分析下姐

打JJ娛樂自己

我唔中意咁多fake friends
幾個知心加個女朋友已經好滿足

唔俾呀？冇女吖嘛

唔好sad啦
好快會有

點解咁肯定？

我份 assignment 嘅其中一題嘅一part,
計咗我5頁A4紙， full page
好撚辛苦，tutor 係咪玩9我地

因為你可愛囉
唔係cute果種可愛喎
係可愛嘅果種可愛喎

bb錫返

仲以為你話你會做我女朋友㖭

我知你諗咩

你最明白我

「好快就會有」同「你係一個好人」其實無咩分別
千祈唔好誤會

你考慮完未？

一早就知道係依個Post
不過唔得閒睇

你真係冇改錯名

真係心動嘅話唔會講依句說話

應該得漫畫先會咁樣表白

心已碎

你唔要我

我衣家咪同你傾緊計囉

咁我去做功課㗎喇

做咩呀

純粹真係好攰
今朝差啲起唔到身

你忙就去忙先啦
如果你想，我地仲有成世人可以傾

你瞓到幾點呀
唔知醒

我要抖抖 我坐唔定
同埋我唔可以專心做一樣野

過去個禮拜chur到盡
10點幾
響咗起碼五六次鬧鐘

我都係咁啱呀

我知 我同你有啲似
可能我冇你咁聰明
我細個成績好好㗎
但反叛期真係...

咁你就早啲瞓啦

聽日仲有份嘢要交

我成績一直都好唔穩定
你mk妺？

又有野要交
咁你有冇做緊

街童

休息中

竟然
等哥哥給你一個家

會唔會好似上次果份咁chur㗎

如果係現實中有人同我講呢句嘢我會好plum

聽日下晝5點
應該夠時間嘅

做我女朋友咪可以日日聽

你自己就住啦
唔好好似上次咁趕

我小一反叛到中三

食煙？

留堂逃學轉學留堂逃學轉校又轉校

曳曳吖你
要俾我調教下

曾經 食煙唔等於壞嘅食煙係一種習慣姐

但好諷刺嘅係 我中學年年全級頭5名
跟住有一次我試過唔全科全卷空白
搞到要心理輔導

個閪會臭

等哥哥生理輔導下你

邊個講㗎

你知太多要滅你口

肯定好臭

打我啦，打我啦

癡線
不知幾香

滅你口唔係打你

咁要奶下先知喇

come on baby
死喺你手下都係一隻風流快活嘅鬼

我去開解下個frd
你比心機做功課
i le

點解我日日都咁忙

嗯嗯
i le too

臭閪瞓咗未？

你同邊個講野

我瞓啦臭閪

我畀你講多次

我起身啦靚閪bb豬

發覺有啲女肯掹開個閪俾人睇，但係又會遮住個屎眼

下

上twitter睇嘅港女

話說琴晚發夢見到中同粒lin

咩係中同

中學同學

變態

粉粉der
唔似你

仆街，又要趕

抵死

好攰吖

做晒未？

唔係17點前交咩

yes..

59分交
屌，覺得自己本身可以做得好啲
後面做到好急

抵死，唔到最後一日都唔做

食飽咗好眼瞓唔想做功課

前日先交完另一份
琴日又要見工
琴晚又要打軍團戰

豬嚟

可能係
不過我好瘦，應該唔係

你所有功課早啲開始早啲完成咪唔洗咁趕囉

我唔做完功課
就冇得去街街
就冇得去sing喇

所以冇波
等我養肥你

我唔要肥
我要控制住我體重唔過50kg

咁份份都係得兩三日時間做，仲要有重疊
未計個7個鐘考試燒咗我幾多精力

做完我陪你去街街
去sing都得…唔太危險嘅話

嘩，你咁瘦邊好攬㗎
波又冇屎忽又冇肉
攬住排骨咁

等我餵啲有營養嘅精華你食啦

唔要

乖啦
掹大口，arrrr

有肉等於肥婆
邊會有仔鍾意肥婆㗎
我屎忽有肉

你陪我去sing唔好喇
我驚你呀媽搵仔

吓，我份份功課都1個月前派
有一個月時間做
頂多就同一時間幾科一齊派
玩撚死人
不過可以由請extend

我阿媽黃過金
出得仲多過我
不過宜家因為某啲理由我同佢都唔出得，至少危險嘅唔得

咁陪我出街街呢
我好劈得

我由6號開始，到今日16號完，3份take home assigment, 每份平均2000字，兩個exam，其中一個考7個鐘

做死人

劈咩，劈酒？

我冇估錯嘅話
乜咁唔小心呀

堅

出街2000出街會做啲咩
我識啲2000都好毒
其實我真係好有dede緣

其實兩個原因，第一個唔講得，第二個就我老母on9一早提咗佢
之前有次已經差啲俾佢累埋我，好在我4年前係賽跑冠軍跑得快

咩2000
我90後
我外表唔毒行mk路線
咁你係姐姐型定妹妹型？
定both

想你玩我dede

都係咁上下
估到7788
Btw 唔講呢樣

我係........

你係我愛人

真係有啲想溝你添

又口花花喇

assignment ing

我唔係口花花
我係頂呱呱

你忙完先啦
唔阻你

家姐件睡裙透到粒lin嘅輪廓都睇到

睇tutorial recording 睇到好攰

陪我傾偈

你想傾咩

你話事

今日咁好嘅

不嬲對你好

但係....我唔知講咩好喎

講下你有幾中意我

唔知羞

咁極端嘅

咁即係你中意我？

又咁極端嘅

咁一係你自己講

咁容易發脾四㗎

冇你咁易

最近都唔見星巴開po
唔知佢係咪又忙緊exam呢

你啲同學知唔知你連登ac㗎

人生五星星？

知😂

咁咪知你溝女囉

好多人都知😂😂😂

佢地唔會mon住啦

咁咪又知你成日𥄫家姐同打飛機囉

我有frd想借我ac.
我話可以.但唔畀開po

我特登瘋狂開po就係等佢地唔會睇晒
同埋真心frd唔怕啦
正如我都唔怕你知啦

到時佢咪睇到我地啲對話

我話唔畀開po佢就冇借到喇

其實…如果你ok嘅…不如轉地方傾

你想問我拎contact

咁以後咪見唔到幽靈絲好似幽靈咁出現囉

佢其實都好少理我
btw…你咁講即係ok?😳

我之前係連登都有比過tg人哋
不過係女仔嚟
你.......

你想我俾你？

考慮緊

ok就搵我啦
瞓前轉id

如果我唔加你
你咪好hurt

依個先係

唔會嘅

上面第二個先係

我都未諗好你就放出嚟

雖然tg真係冇咩野

咁我錯囉

講到宜家好似俾祼照我咁

你今日幾點瞓呀

唔知
最早1點

唔好成日𥄫住tg啦

冇昅

真係冇
你搵我會有notification㗎嘛
唔搵嘅我望嚟都冇意思

一小題都要計成幾頁紙fuck

Tg我長期mute咗
因為太多group

我mute晒啲group

等我幫你

沖涼先

我唔假手於人

咁等我幫你按摩

咁又唔洗

不如傾爆埋依個po

就嚟虛脫
咁又唔傾 瞓 bye

差啲miss 咗一份essay

我今個sem都有一份唔記得咗交
最後遲交冇咗五分
本身九十幾分

冇咗5分姐
我地趕交就mark zero

我諗呢科係 home take exam嘛
咪一直都冇理佢囉
好彩睇一睇
冇一半時間做
呢份essay跟本係BBA啲題目嚟
格硬同呢科啦埋一齊嚟講

咁嚴

咁即係吹水嘢啫
輕鬆啦

你日日係屋企大把時間做
我唔係

我已經攰到仆街

打完飛機得閒得濟？

你又知我今日打咗？

我係你屋企裝咗cam

Me too
In your toilet

呵，係咩

我睇到晒了

FF太多

平嘅

係呀 所以唔啱你

下面凹就啱

凸㗎

臭㗎

晚安，臭閪

好耐冇試過可以打全日機好開心

當忙嗰陣就成日會想上連登，但係得閒嗰陣就唔想上

咁咪去輕鬆吓囉

好輕鬆

我要係生日前趕起晒啲功課

btw,啱啱偷昅咗家姐粒lin…好啡

正常另喎
難道你係粉紅？

我男人點同

分別係邊

我J女唔J男
淨係知粉嘅女真係巧正

攰
日日瞓得果3～4個鐘

近排成日發啲好奇怪嘅夢
前晚發夢槍戰
琴晚發夢摸女同學
全部都好真

因為你記得所以覺得真姐
咁有冇夢遺呀

摸下唔會啦

點知你

見到你就可能會

挑～

射到一褲都係

好撚嬲
好想斬佢一碌碌

其實聽日點㗎
資訊好亂

宜家好多時都咁

你今日係咪乖乖係屋企

好啦
夜啲同你報平安

好，萬事小心

Are you alright?

Alright ar~
U miss me?

No

I know

How did you know?

佢又叫我去船p

人地係咪對你有興趣呀

1.就佢對你有興趣
2.就佢個frd對你有興趣

去囉，睇下佢地搞咩都好
搵埋你啲frd陪你囉

睇下點先
麻麻地想去

咁大機會擺係你眼前都唔珍惜

一來佢個樣唔係我個type
二來太港豬嘅話我都唔鍾意

咁你食其他囡囉
成隻船唔係得佢一條囡掛

所以先話睇下點
我好懶的

睇得出

佢個frd無啦啦follow我ig

好閒姐

你咪試下放動態睇吓佢會唔會direct你囉

明天

在嗎

在
Not in a good mood

在就好
Why?

唉唔知呀

乖，摸頭

你想講就講
我會聽

我都唔知點講好
好複雜

B~我瞓先
你想講就講
我聽日起身睇

我都瞓咗
琴晚又發奇怪夢

咩夢

耐咗唔係好記得添
定係記得有一個係同中學同學行山
仲有一個係返咗古代打仗

你成日都發埋呢啲咁嘅夢嘅
係咪好驚？

唔係喎
早排又發夢槍戰

咁樣瞓得會好差

好在呢排冇嘢忙嘅日日瞓得夠
不過朝朝起身都仲係好攰

咁冇計㗎喎

呢排日日瘋狂打機攰得濟啩

唔係吖，見你食得好好
應該肥過豬

sor係調返轉，瘦咗

吓
又拉麵又据扒，瘦咗

#960喇喎

你決定

我想係度繼續
喺度冇乜壓力
最近有D忙tg應唔到你

都好

你搵定條link嚟啦

家姐個lin餅好大

Lin餅大=波大

佢係幾大

我都要補補佢先得

有啲嘢冇得勉強

係咪太耐冇比人打過

鞭打本王吧

除褲